日本除左宮崎峻之外，仲有咩動畫導演同佢差唔多？

突然想睇日本動畫電影，但唔熟

新海誠係會繼續追既，仲有無其他

今敏

吉卜力、大友克洋、今敏、押井守、細田守、湯淺政明

螢火之森，值得一睇

今敏有睇過藍色恐懼、盜夢

川尻善昭、森本晃司、山村浩二、新房昭之（包含總監督）、出崎統、梅津泰臣、前田真宏、山本沙代，這幾個參考一下。